新絲打 #你問我答

好悶呀 大家食左飯未
食左啲嘜

電話號碼

幾歲？
處？
益我？

218 000000

How old are you

二十
係

有冇相證明係新絲打？

岩岩做完變性手術？

話左二十

胸 plx

單身？

第5頁再放

u are kfc？

一條單身狗

6個0黎

契家姐 有無興趣要個細妹

露lin 放link
我幫你推爆佢

臭雞

推

快啦

受唔受溝？

有呀 不過你係男仔

好呀 就咁決定

你住邊？

快乜9

推

幾頁有西？

請自貼

15頁？

叫咩名 幾歲 係咪處

食咗咩飯
推

死人妖

姓陳 咩名唔講 太易俾人起底
20歲
點解咁多人問係咪處
你地咁樣溝唔到女
洗唔洗契家姐教下你地？

爸爸煮的飯 好warm的

點知你係咪日日啪啪啪 俾人奶過哂
咁叻你教下

我係死人妖 你咪係青頭仔

拍過幾多次拖

伯母咪又係俾你老豆啪過先生左你呢粒懵卵
你謙虛啲 我先教你 你太串

裝家姐沖涼茶

10次內

有冇含過

衰仔

廿歲十次
認唔認係雞呀

#你老母咩八婆

你係臭西呀

日日含

10次 無同人搞過 咁係咪雞？

冇拍拖
日日含？

做雞？

吹呀 ###########
#你小JJ

含手指

唔覺好濫？

西下有你 唔好索咁多 小心上引

唔係雞
但係公廁囉

做愛係人之常情 你個名都要大大力啦

快撚d post 圖啦

公廁嘅定義係咩 你究竟了解清楚未？

係咪上黎做attention whore?

咁心急

八婆你好串 想調教下你

冇搞過係冇做過任何性行為？

G?

痴線 根本佢自己都串 又話人串

有無TG？

好悶 交下朋友傾下計
諗野唔好咁負面啦 香港人 Relax!!

點樣先同你拍到拖？
有眼耳口鼻就得？

我係你契家姐
唔好對你家姐咁無禮貌

唔明

user id都無
懂不懂規矩

有無搞過又點？
你日常生活識女仔
第一句係咪就係問人
你係咪處？
你係咪雞？
有啲文化啦 好無？

Pish

仆街 當我契弟仲話唔串
我最中意同家姐硬碰
調教到佢求番我

女仔好講感覺 你俾女仔覺得你係好男仔 有幽默感
相信你要溝咩女都得

你串先
你道歉 我就教你啦

點整

你俾我奶先囉

手寫

Thanks

食完飯又要溫final

就係呢到唔係現實 我先咁問咋on9
唔通現實我會問人攞j圖黎睇？
有啲常識啦 好無？？？

隔住個mon俾你奶

加油呀
家姐支持你

就第五頁 你影好未

咁撚串 你自含啦仆街
仲問人攞相 有都唔7俾你
抵你一世溝唔到女 日日打飛機打到腎虧

叫你老母除塊西你影 影到夠 on99

家姐今晚陪我瞓得唔得

好串 咁多位 可以唔洗理佢...

都好喎

笑死
冇西睇 大家可以走

你試下開個Post
不停俾人話你係雞 話你係臭西
你燥唔燥

點解咁多契弟

不嬲呢度d 人都係咁
個個都唔認真問 玩玩下
你唔洗咁認真....

多謝絲打
溫多陣就去煲劇

你又知無？

你都可以做我契弟 做唔做？

金鐘m記.jpg

果然係新絲打

新絲打都識開post釣狗公

我都睇煲緊劇 你要加油喔

要剝光豬㗎喎

加油喔

胸呢？？？
嗱 我好有禮貌架

我先無咁小氣 好大方
隨口鬧下佢地

無打算釣
純粹傾下計

你話點咪點囉

留名睇樓主教溝女

除非你氹返我 否則唔會有
頭先你激到家姐想喊

今時今日咁既服務態度先得架嘛
不過都係冇圖 大家自行決定

廢青

其實唔難

我要人氹 唔係要人鬧
俾人鬧就一定唔會po

又話第5頁放胸

幫你推咗咁多次
咪嬲啦

咪咁啦 大家咁鍚你
btw 你a/o 幾

見你咁好態度 算你啦

j 左你對腳

算唔算氹左

收我做兵？

好似幾正
lin呢？

放左喇 仲好嬲囉

鬧ga定義係乜野先

你對腳好淫
我要攬住嚟瞓

好似差張簽名

正呀
推緊到15頁

陳小姐你姓咩

求指導

首先係自信 第二係態度

有無啲例子

對男朋友要有咩條件？

你平時點俾阿爸阿媽鬧
無俾人鬧過？ 咁都要問

你想點咪點囉

咁個個人都唔同嫁 我覺得果啲係唱緊歌 唔係鬧

你未氹我

試試理下我la 家姐啊

我太易俾人起到底
對唔住 恕我唔可以講你聽

幫你推緊啦
咪當氹囉

樓主仲讀緊書? 定做野

無問題 唔緊要

眼神 唔好四圍望
練習下傾計嘅時候眼望眼

多啲笑容 多啲內涵 平時睇多啲書

睇av得唔得

我最近睇緊心理學 睇依啲得唔得

一定唔會揀無禮貌嘅男仔

點解要係連登post波又post腳?
係咪有咩原因?

想人奶

咁你道行高

我逐個覆嫁
到你喇
做咪呀細佬

俾多啲圖
我地先有動力架

搞緊網店 做Model

唔得囉 氹還氹 推還推 兩樣野

model
好無搵 有無同攝影師啪啪啪

你會唔會同女仔傾AV？
話題好緊要嫁細佬
你係咩人 就只能夠識到咩人

推住黎氹

你未答我a/o 幾

即刻上契先

咁一般咩話題?

Practice好緊要
多啲同人溝通仲好過你睇書
唔係話睇書唔得
睇完要記得本書講咩
用返本書講啲咩
學以致用
自自然然你溝通就叻喇

唔Post呢啲又話我
Post呢啲又話
真係難服侍
你地溝通下先啦不如

家姐依家話俾你黎我度俾你奶 你敢唔敢

唔使理佢
都唔合群既，又唔追po

住邊

重要嗎？

我敢ar
想點奶

你a/o 都唔答就教人溝女 有d難相信喎家姐

成班厹

有冇多波圖呀
個張好似唔多夠喎。。。。

但你可唔可以搽返好啲指甲油先
一岩一忽

無

厹

你無咁嘅福氣推到我

大家有冇考慮返5p或者鄉土

買啲咩？

join us

絲打真係難氹

成班狗公圍住個人妖

你條J一定好大
Po黎俾大家研究下

乖

無 我覺得呢度好岩講呢d

有得丁 算啦 頂住先

留名

契家姐做model，好唔好揾？

有聲音有畫面

台灣美胸衣 厚墊到仆街
咁都得條線仔
係咪得b

噓

做我女朋友未

巴打有經驗喎

唔會第一句就問人拍過幾多次拖 呢啲問題囉
首先有無禮貌唔重要
但咁問女仔 人地一定認為你想溝佢
連你都未了解得多 咁快就俾你溝咩
10個女仔9個都落閘啦
切忌心急啦細佬
想溝女一定要慢慢來

你條J值幾錢？

咁你咪又係入左黎

咁你又強調有禮貌

溝女呢，來去兩個字，靚仔

佢黎運吉的

黎黎去去咪又係嗰啲

慢到要一兩年咁?

絲打
啲圖可唔可以俾多幾張。。。
唔多夠做喎

岩ar, 或者 有錢

溝唔到係你唔夠靚仔 或者唔夠有錢

太嬲

agree

1. 錢
2. your face your fate

成日都好好奇追女仔既定義係咩

唔好搵
所以都要搵工

樓主既對答好搞笑

絲

等我幫襯下你網店

係呀 我唔大 不過我有勇氣 敢Po出黎
你又夠唔夠膽Po?

網店賣咩野？

家姐幾時生日
有冇性趣去老麥搞生日party

第一次見你喎貓奴

Haha 1999 sorry

唔敢呀 無啦啦post出黎比人睇有咩著數

平時少留言 同埋無興趣嘅post唔會睇

自問覺得自己個樣10分有幾多分？

出咩job多？blowjob

唔好下下講著數啦

靚仔係容易啲
不過唔係大晒
靚仔 但講野口窒窒
肥仔 但乾乾淨淨 把口識講下野氹人
你覺得邊個好啲？

正

啞的靚仔

叫佢運返出去啦

咁就要睇你功力
同埋睇對方質素

鍾意咩類型男人

你po隻手臂黎睇下先

解釋下 有咩正？

咪玩啦姐經
po你啦

有冇戴眼鏡？
幾重？幾高？

錢都係嘅
不過相信搵唔到真愛
男人有李+x 咁有錢 一定大把女飛埋去
不過又有幾多過真心

多謝你呀蝴蝶寶寶 你係真絲？

post相+連登名是常識吧

多圖 plx。。。。

假得多左 就同真心無分別
抽離唔到既

識氹人即係點

又黎

我都想知

溫柔 幽默 係基本

屌你老母臭閪

咁你一定對我好有興趣

收皮啦屌你老母

我唔等於連登
我冇叫你post呢啲圖
我純粹想知點解

利伸：人類研究學畢業

你好正

唔洗怕醜喎

啷過油既肥仔，極危險

無帶眼鏡
16x 110-12x 呢排無磅

叫你po就po呀？叫你去死你係咪去？
個人冇d思考能力？

樓主未答我post完對波有咩好處

唔想俾人起底

你家姐唔想Post

人生就如一場戲

好簡單
令人開心 快樂

值得考慮一下

你傻左？

是但影張手腳圖拎住張自己連登名都會自爆咁勁
你手腳有印記

又唔見你收

食屎啦八婆，屌你老母臭閪

雞

收皮啦 又上嚟釣狗公
你當連登係咩呀 溝仔死遠啲啦

咁我又無話你代表咁多人
Po左先有人講野
唔po無野好討論
就係咁

多謝你廢青486

好多燥底巴打入左黎

重撚到成隻豬咁，企開d啦屌你老母

d 負評升得好快
jeng

傾下計囉 可以搏到啲咩？
你話我姣 咁你又想搏啲咩？

我撐你

男人老狗偷圖扮絲

咁都叫重 食開排骨？

但佢地成功 做到大家想做嘅野

聽日大考 之前肥左一科
希望有一句加油 唔該

加油

絲打好識玩
貼下波腳圖 再講下flirty 野咁就比你引到班狗公

都已經要重讀一年
不過仲有其他科 要努力

係我鐘意po就po 唔po就唔po
你究竟明唔明我講咩？

多謝
其實不論男女 只希望臨訓前有句祝福
多謝

無名既 係衰呢樣

要好處先做嘅咩？

唔洗客氣認該的

我男
記得唔好遲到

好撚心你地班人啦 flirt 個三唔識七既人有何意義
你如果現實識個女仔又對人有何感就話追人姐

先唔理樓主係真絲定假膠
啲人一見係絲就屌人係雞真係連登獨有
好鬼好笑

樓上啲人問我係咪無自己思想
唔可以啲人叫我po就po
所以我唔po

我解下悶姐

佢地無屌錯，影個波上黎做咩9？

咁無禮貌嘅
我叫我阿媽出黎 驚你唔敢

返5p啦屌

已較十個鬧鐘 聽日考好佢
多謝巴打

上嚟咁認真做咩姐

唔叫死全家

垃圾樓主

你見過我？

有鬧錯咩，先唔理佢係咪假膠，當佢真係女仔
好好地一個女仔影自己身體上網比唔識嘅人睇你叫你條女/你自己咁做囉

我無打算溝

返5p啦臭閪

係囉 可必呢

閪痕啫

啱啊,我都係純粹問下你手腳係咪有印記

咁你一定好瘦

絲打大戰?

不過我就黎訓

絲打讀緊咩

我無JJ嫁

睇落都似

佢本身係排骨

Tg id

我都冇叫佢post相
btw提提你 你幫手推到15頁 有樓主閪睇 yo
講笑 佢點會post 我有叫大家走架

加油
加油
加油
加油
加油
加油
加油
加油
加油
加油
你一定得嫁
我支持你呀

都唔知搏乜

你咁仆街嫁 食屎啦你

講咁耐仲未有圖+連登名

唔好la, 好多人搵你咁

咁早瞓 好悶ar

玩多陣先啦

咩無名？ 我唔識

都話想人奶

平時上乜野討論區多?
會唔會/經唔經常上啲港女討論區?

有勇氣就Po埋樣啦
勇氣

因為佢地現實唔敢
所以有我嘅出現
不過呢道個個都蝦我

連登仔幾廿歲人...
已經唔記得尋晚m記果兩條女

正常男人點都有啲啦 睇相身材似幾好

你up乜9

家母上年走左

睇到自己咁高

開個po講明自己係絲 又話你問我答
人地問你乜你又話驚人起你底 乜撚都唔答
又po埋d腳相d腳甲又勁核突又唔知搏乜

仲以為你無興趣同我傾添

就黎15頁
希望咪走數

屌 肯定男人黎 咁識捉男人心理

你真忠心

幾時死？驚唔驚落地獄？

唔俾

15頁又有新嘢睇咩

15頁啦啵

我會po嫁

好期待

如果係絲，真係識玩

睇到你post既相就知啦 臭雞

圖呢。。。

岩岩google search 過圖片搜查 見到係偷圖
此post已完

我係咪太早講 玩串左個party

你盡左力架喇 15頁係極限

好嬲 追到15頁比我睇d咁既野

無女仔鍾意男仔成隻狗咁

笑撚死

大家係唔係有d咩誤會

只能玩到15 頁

耶撚？

樓主男人黎

Sorry

好撚柒啲人

唔使sorry

我練緊社會交際

自拍user name都未有 個個咁撚真心
條撚好痕 ？

屌你老未 玩到無野好玩 ?

男人老狗喊乜叉野 同我收返埋佢

扮完女人未 咪踢爆左你囉bb

無人陪我玩呀
Push
Push
我係真絲

你班契弟唔信我
我好傷心
Push

等哥哥yo下你啦

多謝哥哥
哥哥做嘜唔訓覺覺

掛住你咪訓唔著囉

點解其他人唔理我

因為我踢爆左你係男人
#收兵夢碎

家姐

我係絲呀
又唔信 好9

契弟你反來拿

死撚開啦 家姐係我一個架

唔好搶
邊個靚仔我認邊個

Bb你試下夠膽唔認我 認其他男人

自拍

你想睇邊度先

仆街啦人妖